在该州人口最多的蒙哥马利县(Montgomery County)，官员们以种族平等的名义拒绝了州长的呼吁，把重点放在了数万名尚未接种疫苗的医护人员身上。 困惑和混乱:在哥伦比亚特区、马里兰州和弗吉尼亚州的疫苗推出内部朱莉·Zauzmer，格雷戈里·s·施奈德，艾琳·考克斯，2021年2月9日，华盛顿邮报 
 洛杉矶是美国人口最多的县，只有1000多万居民。 5张图表显示了2019冠状病毒病在洛杉矶县的严重程度 
 在周一的新闻发布会上，县议员呼吁霍根政府向该州人口最多的辖区蒙哥马利提供更多的疫苗剂量。 珍娜·波特诺伊，瑞秋·查森，丽贝卡·谭，汉娜·纳坦森，华盛顿邮报，2021年1月25日 
 拉舍特所在的北威州是德国人口最多的州，也是该国受灾最严重的地区之一。 安吉拉·默克尔的基民盟党正在选择新的领导人。 无论谁当选，都可能成为德国下一任总理 
 该州人口最多的辖区蒙哥马利县(Montgomery County)在过去7天内新增了3057人。 蕾切尔·查森，詹娜·波特诺伊，2021年1月7日，华盛顿邮报 
 战争技术变得更加致命，地球上的人口也越来越多，因此死亡人数往往是巨大的。 战争! 它有什么好处? 很多|尼克罗密欧| 2014年8月13日|每日野兽 
 在人口众多的迈阿密-戴德县，投票点的厕所将在选举日关闭。 时代已经到来的ID |埃莉诺·克里夫特| 2014年4月16日|每日野兽 
 但是来自我们人口第二多的州的州长候选人呢? 共和党的Wango Tango与Ted Nugent |Michelle Cottle | 2014年2月19日|DAILY BEAST 
 当人群被欢乐的气氛所吸引，直到恶心的程度时，可以在远处看到一只米斯菲特。 圣诞不合群者团结起来。 米歇尔·k·伦敦| 2013年12月24日|每日野兽 
 费尔法克斯县是该州人口最多的行政区，曾经是共和党的堡垒。 弗吉尼亚州选举:周二五大看点|本·雅各布斯| 2013年11月5日|每日野兽 
 你是充满喧哗的人口之城，欢乐的城。你被杀的不是被刀杀的，也不是死在战场上的。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 奥琳达拥有所有这些优势，本身就是巴西建筑最好、人口最多的城镇。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 像露丝这样的人，在那个人口众多、人烟稀少的大城里没有家，没有朋友，后来怎么样了? Ruth |Elizabeth clehorn Gaskell 
 情况就是这样，如果人口稠密的大城市总是能找到并返回有这种能力的人，那就太幸运了。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 我的大商业在哪里呢?最近，我的白色翅膀的鸟群使这片闪闪发光的土地上人口众多，景色优美。 《亚瑟王宫廷中的康涅狄格美国佬》，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯)